牛奶奈奈入。。。😳

唔巧嬲我啦

矮妹做乜嬲咗你

我以後不9up，只認真講股票

不理我了

我幾時有嬲

一入嚟見到心諗我幾時有嬲

發誓以後不9up了

你9UP左咩黎??

我每天都9UP

做咩成日發D閃閃公仔

咁你都係唔好講野啦

好吧

氣夠唔夠佢矮 佢米4

我現在在喝水

做返好朋友得唔得

我不嬲都有應你架

約左見整容醫生

整囉

對 解決問題

日日公然flirt女

咁樣都叫flirt咩

娘娘收開兵係唔同

無兵呀

矮妹用埋啲大陸圖

我入伍ok?

因為佢好得意

兵 有咩用架

用嚟出糧

出咩糧？
我番工都有糧出呀

出糧俾我

咁唔好啦
我都好窮

唔一定出錢㗎嘛

下，咁都係搵我笨姐，唔要啦唔要啦

退伍了

不如你出番糧俾我算啦

牛奶奈奈今晚食左乜

叫林雪出俾你咪得

食飯 豆腐 雞翼

邊有可能

你唔係話外貌年齡8字頭咩

91磅咋

順其自然啦

而家想線條靚啲

我都唔知呀

Hi

我跑了3km

咁勤力，你本身好肥架？

我身形好柒 對上一次跑步=2015年

Um
我都極少跑步
一年可能跑得一兩次

2588最後召集

咁高位, 你搵我接貨咩?

宜家買應該都可以有15% return

我D錢係788到

788廢

似我

呢啲reits 得啊婆先買